苦等左半年，終於牛二轉牛三啦

1

富途六週年 壕撒股票雨

祝大家股票贏到開巷
買乜都賺

係未氹我嫁

真，升5000

起碼升10000

升夠一百萬點

劍指380?

4萬點

gun

gg 信念不足，平左熊，希望有位入返

要升到四萬

最牛看38000

邊個推post

all in